壹週刊記者調查警隊高層醜聞 之後被無理拘捕

【警察街頭無故擄走記者–壹週刊譴責聲明】

本刊記者於下午四時半，在清水灣採訪並拍攝涉及助理警務處長陶輝相關的調查新聞，當完成採訪工作離開，突然遭警方在公眾地方無理拘捕，並扣押記者到將軍澳警署。記者已向在場警務人員表明身分。

《壹週刊》嚴厲譴責警察濫用公權力，恐嚇記者，以圖阻礙《壹週刊》記者調查及揭發警隊高層醜聞。
不怕權貴，敢於揭露真相，這正正是《壹週刊》編輯部的宗旨。

《壹週刊》編輯部

推

推 cls

Cls

Push

黑警：香港我玩曬

私人軍隊

cls 推

不如一野滿足班大愛支同共狗所望啦，香港行支那法律，以後三個字就夠：

莫須有！！！

黨衛軍

推啊屌

推
應該真係拍到啲嘢

應該拍到啲野

錢定女人？

推推先，記者依家點樣

有啲嘢

push

狗察

Pish

周街老笠咪恐怖主義囉

底訂啦

女人定女童？

推！！

要多d人知

告鳩佢非法禁錮

訂閱

TUI

影到條鬼佬叫雞？

記得要訂閱壹仔啊

網頁：
Android：
ios：

pin this

支共黨衛隊

pish 拉記者

痴L線

應該直播嘛
好似尋日食蛋糕咁有哂片
唔好俾人拉左又造唔成damage 咁蝕

屌你老味 死黑警

屌 啲鬼好鍾意玩細路

cls

點解冇人關心個記者

推
支持蘋果即係支持香港

依家咩情況

下次聲明再加埋話 新聞自由係香港核心價值之一
無理拘捕新聞工作者會嚴重動搖國際之都既地
令香港經濟進一步下滑
更有機會影響國際對中央既信任
要求狗隊作出正式既交代

icac係咪都係俾黑警破壞左

恐怖份子即係香港警察

又係將軍澳警署!!

黑社會

申請人身保護令

香港我玩曬—香港警察

香港今年會唔會好多外資撤走呢？

乜柒都一早俾佢哋破壞哂啦

**最新消息：兩名記者已被釋放，堅守工作崗位，埋首處理陶輝的調查報道。**

陶輝, 將軍澳警署, 抬棺棄屍, 強姦室, 周梓樂,陳彥霖.

ip都唔使check, 強姦,酷刑,暗殺, 帶隊兇手係邊個, 已經呼之欲出!

(唔好忘記621毛啦啦忽然開始, 開槍打頭, 黑警瘋狂圍毆市民,中信大廈, 指揮就係陶揮!)

記者加油

加油！

黑撚過黑社會

Dover會有乜黑材料，唔通見黑社會？？

黑警出咗聲明 真係好撚搞笑

今日（28日）下午接近四時，警方接獲市民999報案，指有兩名男子在清水灣碧水新村內徘徊，形跡可疑，擔心有人犯案。警方接報到場，先後截獲兩名可疑男子，發現他們並非附近居民，亦未有提供在現場出現的合理辯解，警方懷疑有人干犯「遊蕩」罪，遂將其拘捕並帶回將軍澳警署，以查證他們的身份及出現在上址的原因。經調查後，警方核實二人屬壹週刊記者，並得知他們在被截查前正在進行記者工作，警方便將其釋放。

要拉到返狗屋先知兩個記者當時做緊採訪工作？
咪撚當我哋弱智啦死黑警

支持即刻爆料

黑狗又衰咩
好想知

加油記者

死黑警,死全家呢條路係你地自己揀

以前聽既多數係公安咁做 而家已經接軌